(代朋友出）想知道大家睇法

任插唔嬲

一睇你個friend就知佢係新加坡或者馬來西亞嘅走狗

咁呢個post係英文寫出嚟嘅我就會用英文答返你

1.Hong Kong as a dangerous city is good. Most tourism industry don't benefit Hong Kong, and majority of the tourists are poorly educated mainlanders who have a nasty reputation. The reduction of tourism contribute to the more comfortable environment of local hongkongers which is good.

2.Not really. Hong Kong is a safe haven for China trading. Low tax and HK is granted a special status by multiple countries. Many Chinese leaders in CCP also have business and estate in HK. Shenzhen has a long time to catch up.

3.Fuck no. We want the opposite. We are pushing "if we burn you burn with us" kamikaze scheme. That's our goal, because the government won't answer our demands. That said, we are very precise when it comes to targeting things, targeting only Chinese business and pro china business.

再推1/10

2/10 push

3/10 推推